摩根大通消息一出, 今晚散戶將恐慌性拋售tesla

大家唔好忘記摩根大通背後同Rothschild 家族既關係

而Rothschild 基本上係控制住全世界經濟

佢唱淡一隻股可能只為低位吸貨, 但一定會有一輪重挫, 作為散戶非油不可, 寧願低位時先吸貨, 唔好高位時唔走

驚9 tsla唔識跌

走開啦 d死廢佬

買Tesla係一種信仰，升小當跌

今年係散戶既世界

基金經理輸晒，而家追落後，係度出口術

廢老? 你知唔知美國都係呢幾個家族玩哂 佢要你升就升 要你跌就跌

要升就升要跌就跌
咁唱淡黎做乜？

#au驚西

Rothschild 家族近親通婚 不過呢啲咩掌控世界，都市傳說來咋嘛

。。。。。 英女王直頭外星人tim

真 係咁撚勁就唔洗出口術啦 夠疆鋤到落返300蚊 我借錢訓身添呀

一野鋤到300再升上3000咪得

搞咁多野唱淡

tesla 值唔值呢個價 就唔知

但2020年你仲攞Rothschild出來講

呢個家族以前就勁，宜家無啦

好似係

屌, 根本就係少少真實歷史加小說, d人當真
金庸d小說都唔會有人當真啦

貨幣戰爭睇上腦

睇完老公當真？

走入地底先最勁

金本位都係佢整出黎

唔好咁話elon

等位上車

musk 同埋佢啲信徒又興奮又打哂飛機咁款
又直線抽升嗰下真係好恐怖

出名五毛黎

係咪跌落$300呀？係嘅我ALL In

尋晚反應慢遲咗放隻call賺少咗

屌所以依家咪唔行金本位囉，金本位都唔work

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #黃色經濟圈 7.11-12 初選 #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權法

係就快，坐緊3成cash等入貨

係佢話唔work 姐

高盛大摩借機挾鳩摩通淡倉，今晚見1500

啲人睇過貨幣戰爭就當係真
呢個世界由fund佬係大戶
Rothchild可能仲係之一
但絕對唔會得佢掌控世界

諗起光明會

咁依家咩本位？

Powell本位

LIHKG本位 燈嗰隻

今晚TSLA準備升

得兩手好似唔多夠

樓主做乜提老散stronghold

rothchild 係神化咗定低俗咗

尋日睇到jpm咁講，即刻入滿貨
可惜個價唔夠靚

WHY?

連登仔次次吹奏親d乜好快就收皮 ，自己睇路

屌 主席係咪窮到賣埋底庫

JPM講左乜野？
個分析員話提升左目標價去到300蚊果份？

正股驚西咩

其實貨幣戰爭都係話佢借助滑鐵盧戰役控制咗英格蘭銀行啫，冇話控制哂現在全世界⋯
不過猶太佬係全球金融界的確話哂事，變成個歐洲反猶太嘅歷史

減持

樓豬成個細蚊仔咁

上2000

笑9淡友呀，short shorts

摩根話買果陣, 你就好放
佢話放, 唔買果陣. 你就快D買

話減持同目標價2-300蚊?
你摩根係勁既，咪禁落去
禁到500蚊我就開始大手吸
就係咁簡單
吸到你300蚊又點話。到時坐定定等上番1000

52週低高位相差7倍, 覺得有無基金佬莊家操盤

tsla唔會跌的
跌只係股東沽出做成既假象

有你呢句放心，今晚沽得

做空既跌唔可以叫真跌

做空要借股票，一般短期內要回購返。

持股人大手出貨既跌就真係跌

52周後就唔會有7倍咁多, 可能兩三倍

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

盤前好弱, 大家睇路

賺夠啦 想俾散戶賺下

咪撚信埋曬D陰毛論啦on9仔

1400都弱？

早幾年聽過話石油公司要暗殺elon musk添
不過而家石油公司都沒落啦

鋤到600都大把人接貨
仲有300俾你執

this is history, my friend

呢個根本9 up
油背後面人未又係繼續玩哂, 係d 公司收皮姐

跌幾多掃幾多
今年既散戶係無撚敵

樓主屌你老母又話跌

樓主比啲心機作故仔好唔好？
求其wiki摩根大通背後同Rothschild 家族既關係就係睇淡理由

鋤落300 我賣屎忽借錢都all in

比我講中

跌幾十蚊 2%都無

日日升得佢跌又點解釋

連登仔話恒指跌50點都叫暴跌

隻隻

我已經睇唔出樓主係真心膠定呃負皮

都已經21世紀條友仲喺度吹奏rothschild

too high imo

依然睇今晚會跌 保守估計落返1300

反正都係發夢
係落就快啲落返800

乜柒rothschild我就唔識，但連登仔叫你入就要即刻走

ching 識野

尋日好多人入黎串我, 呢家收哂聲

??

？

?

洗唔洗咁準

準備出貨

下??????

那來恐慌性拋售????

有連燈仔呢句就ok了

岩岩訓醒無睇
收市落返1300未?

Tsla price is too high imo

恐慌性拋售？ 睇過

講多d個家族pls

恐慌性抛售put option

散戶：noted with thanks

國家信用

瞓咗冇睇，請問TSLA而家幾錢？

樓主代表全體散戶恐慌性拋售左

點解成日有人覺得所有股都可以靠唱淡玩死佢
實業股龍頭跌完咪又係升返
你買幾架tesla炒車可能跌得仲多

真

買股票 信連登 仆硬街

之前電池爆炸跌到仆街
淡淡買幾部車自炒話tesla system有問題可能跌得重快

樓豬信埋D咁嘅野呢一世都賺唔到錢架wor

早幾日我1400高j 左比你地害死

瞓左冇睇 請問跌咗幾多

恐懼性上升

由142x 歷史高位呢兩個曾經跌到落1300頭， 仲唔夠多？

而家個價係1394.28唔好再兜啦

歷史性暴跌35元
屌你，2.5%唔撚叫暴跌啊？？

btw，連登好多預測撚，睇篇新聞就覺得可以預測未來升或跌
呢d report 都係投行食完再all出來，仲有冇營養？

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #取回強積金 #黃色經濟圈 #國際戰線 #移民走資 #快閃文宣

1394=1300頭

樓主買咗short shorts未

前晚跌過落1300頭

所以？ 收市1394喎

我個post 講緊前晚

Rothschild 家族近親相姦完未
是咪終於得閒沽爆TSLA了?

燈到

樓主 我們到了

Rothschild 家族呢?

燈到又上

樓主瞓身沽未

同樓主一樣潛左水

請鞭我屍啦 爽呀屌

劍指2000

希望啦

燈到升咗成舊水美金

應該係因為Rothschild想佢升所以升

我地維尼先係世界一哥

幾時輪到佢地做大佬

Rothschild 未夠枰開股票戶口賣唔到?
幾時先變Rothsadult

可唔可以再燈多d

恐慌性買入

其實點解升咁多 係咪尻買就得....

升既原因係因為你冇買 到你開始買鳩買衝入去個陣就開始跌 定律黎

好 而家買一股先